有戀愛經驗既你望住毒撚會唔會有輕微優越感

信唔信我一野屌撚死你老母？

有
無

catch her if you can

咩輕微，係強烈先啱

世侄凡事唔好去咁盡～

次次出街拖住條女望住啲acg死毒撚恥笑

中學明知條中同毒撚暗戀我條女 專登係佢面前攬錫

拍個拖啫⋯⋯好似高人一等咁真係好笑

望住樓主就有優越感